［大奶奶］陳小春叫同年大嬸做奶奶 點知自己仲大幾個月

52歲陳小春有一顆愛國心，前年帶兒子Jasper拍完大陸真人騷《爸爸去哪兒5》後添食拍第6輯，不過遇上「限童令」禁播，節目改名叫《一起出發吧》在YouTube上架，不過大陸人無得睇，只能睇截圖。其中幾張截圖就見到陳小春叫同枱的大嬸做「奶奶」，不過這位「奶奶」，原來與小春同年在1967年出世，而且小春還比「奶奶」大3個月，小春即時露出尷尬表情，瘀到爆！

在節目截圖中見到，陳小春問同枱的大嬸：「奶奶幾歲？」奶奶答：「我67年的」，陳小春當堂呆了，連問：「你說幾歲？50幾歲？幾月？」當知道對方是9月出世，6月出世的陳小春以笑遮醜，尷尬地與同枱的女孩說：「我跟你奶奶同年，而且我比你奶奶大。」女孩睩大眼十分震驚，笑到儍。

其實應采兒都曾在節目上，踢爆老公認細的瘀事：「因為他第一次來我們家的時候，他在看到我爸，然後說叔叔，然後我爸就打住，別叫我叔叔，我只比你大6歲。」

幫條撚樣 make noise

弱智春吹奏自己好撚勁